[讀到反共]民建聯：學生讀多啲中史

今獲仲唔捉蟲